［求救］電腦vga轉dvi-d

小弟岩岩換電腦個mon係vga插 但張顯卡係dvi-d可唔可以買個轉插就得 定係要買過個mon

得 不過vga好似無1080p?

同埋想問問 speaker條線插邊個位

VGA唔可以直接轉DVI-D
你睇下個Mon有冇其他Port位先

轉插

駁電腦嗰邊？
插老母板三個圓窿中間嗰個（多數係）

見到有個位插DVI-D
聽日去買條線 唔該巴打

我買過vga轉hdmi既轉頭一定要有晶片 大約70-100蚊

出到2K

新卡唔支援vga，轉插都無用

顯